白票等於精神勝利法

投白票根本就係自動投降嘅表態，完全無任何替代方案情況下叫人投白票？咁同人講我唔撚同你打有乜分別？
區議會選舉已經做咗個示範出嚟，就係保皇狗係並唔係必贏，佢哋係會輸嘅，點解要去到咁重要嘅時刻唔投或投白票？明明投票率高就係代表勝算大，咁點解要放棄呢個機會？
仲有，梁天琦當年參選就係要將本土意識形態帶入立法會，亦就係當立法會選舉係擴展本土意識好重要嘅工具，咁梁天琦有冇叫人投白票？
到呢一刻最重要就係集中合作，喺立法會選舉內拉倒保皇黨，唔需要再嚟白票精神勝利法

飯民議員「拉隊離場」，

都係精神勝利法。

立法會只有泛民可以揀？
係唔係本土都當泛民？

一早block 左你啦

邊個質疑飯民就要block邊個。

同意

本土入到閘？

可唔可以答多我一樣嘢
立法會投白票，保皇黨大勝，之後會有乜嘢行動？繼續喺街叫黑警死全家就算數？

你班白票撚唔會好泛民幾多

【籌眾35萬】訓左無睇，戴啟思既「法律意見」拎出黎未？

保皇大勝就有普選

你可以答返我呢個問題嗎？而唔係扯開其他嘢，或者你你答唔到？

如果泛民真係廢，咁點解唔選d 好打得既入去？

因為冇

班仆街答西到咩，一定要轉移視線，又話泛民唔可以批評，又話贏到都可以DQ，總之就唔好投票，唔好過半。

咁所以9 月唔係更加唔應該投白票咩

認同，選打得嘅入去改變議會
而唔係自動棄權

選到飯民又點？

呢班左膠會推翻支那統治？

贏到都DQ＝美國會做嘢
如果你要相信美國會出手，你係要俾美國有理由出手，美國係唔會因為保皇狗由民選大比數產生而出手，更加係無理由出。亦只會令美國有錯覺以為主流民意傾向保皇黨同中共

飯民班盲粉真係好煩
但呢班人可能係五毛扮番玩分化

你都係未答到我個問題
你係唔係答唔到？

不如一齊去藍營鼓吹佢哋投白票

留意下啲5毛post
來來去去都係幾個5毛自己互推

每逢選舉前就會有白票風吹出嚟

我又係知我要保皇狗輸
白票同投保皇狗無分別

你得一個POINT ，邊夠交數呀！我俾多d你下次用啦！

選到又點?可以統治中國?
選到又點?唔會俾人DQ?
選到又點?可以推倒共產黨?
選到又點?泛民會同你打?
選到又點?藍絲會支持你?
選到又點?可以統治地球?
選到又點?可以要求侵侵做野?

思覺脫. 正宗on9閪

我忍唔住要出聲，就算選完贏左，對於抗爭結果不能180度反轉，只要可以增加反抗的攻擊力，哪怕只有0.01%的增長，我地都要搶。
更何況投票已經係抗爭成本最低方法，有咩可能投白票，除非你班仆街5毛俾到個可行方法出來!

樓主泛民含派
Iq冇160
冇腦黃絲
等皇天擊殺

係喇係喇，知你出左糧喇

要投白票嗰啲死撚開，聽過點票嗰班都係咁屌，屌啲白票on l 9 浪費人力物力

信國師 唔怕
有陳雲 唔驚

16年吧白票廢票數連報都冇報咁滯
完全冇noise
投白票不如留係屋企瞓多陣好過

所以投白票根本上就係精神勝利法，完全係自我感覺良好但對件事完全無幫助，反而助攻敵人

「拉隊離場」同樣都係精神勝利法

邊個話投白票；邊個就係鬼

香港只有焦土呢個選擇

除咗講呢啲口號抗爭外，仲有冇乜嘢方向可以推翻政府暴政?

一齊投票，輸咗，可以放棄幻想，另覓出路

但因為部分唔投票而保皇大勝，首先會係黨媒鋪天蓋地宣傳民意喺佢哋度，投票同唔嘅投互屌，冇撚晒抗爭能量

我就仲簡單，我要本土派入議會拎資源

2018年補選結果 （雨革後失落五年）

姚松炎
105,060
鄭泳舜 (win)
107,479

李卓人
93,047
馮檢基
12,509
陳凱欣 (win)
106,457

舊年區議會選舉幾乎冇白票風吹出嚟
所以保皇狗輸到仆晒街
如果以舊年個勢
呢兩次補選鄭泳舜同陳凱欣根本冇無贏

如果今年白票風咁都吹得成
即係又倒退返去雨革後失落五年

即使好似尋日咁，老泛民被暴力對待，上晒國際新聞，我又想問啲白票：冇晒本土、泛民喺議會對抗爭者有咩得著？

點解人哋明知蘇聯設定不公平選舉佢哋都努力，我哋個setting 唔會難過link入面個蘇聯選舉，講白票嘅可以睇睇

三毛永遠立於不敗之地嘅回應方法

：唔投白票
三毛：又含淚投泛民？
：可以投本土
三毛： 會DQ
：DQ 有助國際戰線
三毛：咁美國制裁左未？
：咁究竟有咩方法搞掂支共？
三毛：即係又想含淚？

然後就無限 loop
實質根本就係迴避投白票嘅結果
因為投白票 = 支共一定贏
所以邊個話投白票
佢一定係三毛

投票就係其中一種方法，可能唔夠力度完全推行，但絕對係令我地更有力量反抗

班仆街不停借力打力，永遠唔會答你問題，不停話投左都無用，35+都做唔到d咩，所以唔好投，屌佢老味

Absolutly agree.
Don't 投白票